adidas World Cup 廣告有幾個支那人, 真係史上最柒World Cup 廣告

依個係香港版廣告黎

你隻支那維他牛第一個收左皮先啦